# SMS(슈퍼 메려워 시리즈)

## -조작법-

###    A : 마우스 왼쪽 버튼
###    START : 마우스 가운데 버튼
###    B : 마우스 오른쪽 버튼
![How to control? (Image)](./developer/mouse.png)

vb.0.0.4

# 시리즈 포함 게임
##   슈퍼 메려운 거지 키우기 vr.0.5


### 2020 SYINTENDO
#### 패키지내 게임과 라이센스는 2020 SYINTENDO에게 있습니다.